唔訓既你 依家做緊咩野?

諗緊聽日射唔射波好

諗緊點分手

諗緊瞓未

射!

點解要分

訓啦

今日先比腦細屌完遲到
日日番工就好似比公司姦咁

仲有三晚

除手線唔小心扯爛咗
即刻上eBay買番條一模一樣

搵過份啦

好快過

你六天工作制？

Hi

宜家搵工好撚難

輪姦制一個月5日假

Rich到

Agger

其實5天工作制係咪已經好幸福

利申：我係

16 嘅present 但份嘢先做得買三分一

同問
勞工福利越嚟越差

喜劇之王好催淚

爛個下好心痛
買個條free ship,唔洗一舊水

你一個星期返幾多日？

五日 毎個月要番半日星期六

HP?

想瞓覺好嘅

喺呀 Present佔10%

快啲開行turbo啦
諗起HP都驚
申請extend

其實未做曬 最多Present扣啲分
之後Final 交上去啲doc先佔最多比重

如果要開Turbo 我應該要遠離手機

其實未做曬 最多Present扣啲分

想當年就係抱住呢種心態
Present扣分由佢 就會連final都由佢

十分同意

爛牙，不了

你唔刷牙嘅？

仲有2個禮拜

點解我啲桃花運去哂啲人夫或者有女嘅仔度屌

我好似仲未完完全全睇晒成套

hi 樓主

可以

就係刷左 所以先唔食

樓主又做咩咁夜都唔訓？

佢日頭嚟

溫書進度推進左10%

冇哂人，琴晚好熱鬧

打緊機

恭喜逆蛇

最嘈個兩個人唔係度

你咪係到囉

我好乖又文靜，ching是咪搞錯左

突破盲腸

車完一家人去新竹

台巴好耐冇見

失業叫我點訓

都要訓覺架

仲俾啲教案屌打緊

夾埋

樓豬join埋

好似唔只我咁諗

唔瞓點搵工

佢哋玩膠

係你唔了解你

幾時嘈過
好乖wor
老師都咁講

想返咩類型嘅工？

冇唔識佢

基佬唔見咗嘅

點會唔識
你熟好奇應該多過我

忙緊arma

可能係怕咗你

堅唔識 定係改過名嚟

冤枉啊大人

加油絲打

台灣巴
我最後換左4條Yokohama es32

忙緊玩抖陰？

好奇應該早過我係到吹水wor

等佢del咗先好上嚟
廢事係度播毒

好攞命 聽日就要帶活動 仲未寫好 教具又未整好

好想瞓 又放唔低部手機 明明好眼訓

但我唔係日日都嚟吹水有一排冇玩連登

都係

唔玩連登冇壞處

啱吖
要戒了

強烈建議你戒
雖然唔捨得

耶
我以後淨係夜晚12點先上嚟，日頭唔開呢個app

做咩唔揀馬牌？

早幾日好忙呀
一放工就勁攰

CC6之前果部用過其實都ok 但係聽講冇咁襟行

最好就緊係del會慳好多時間
我日頭都冇咩開

我都諗緊t6用咩軑好
想換鈴但唔平

有時有啲嘢要上嚟問你地意見

隨時歡迎

但成日開膠post

明既
做野辛苦了

開膠po可以平衡自己心理

你啲牛仔褲係咩牌子？

幾年冇着
一個月前走咗去Levi’s 買

覺得同女朋友唔岩 佢好幼稚 覺得對佢既係憐憫 唔係愛
但係又想有個人陪 唔捨得 。

同佢嗌緊交 突然間好掛住個ex 佢成熟好多 之前同佢一齊左4年幾 一齊大 但係知道佢唔愛我 無可能一齊番

皮已負